得罪講句，7-11咖啡仲好過starbucks

starbucks屎水都冇機沖咁好飲

之前7-11 $1杯係幾抵

星期一買一送一 14蚊兩杯

樓主飲開尿

真

7-11啲starbucks咖啡係幾好飲